巴西總統話自己確診係Fake News LMAO

呢個時勢 都唔知信邊個

可能係Trump唔准佢確診

彈出彈入

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

Trump自己都唔敢驗確唔確診